養兒防老呢個思想真係好撚on9

今日同老母嘈交
佢話如果搵30k起碼要俾10k佢
話咩養到你咁大俾10k都唔得
10k都唔夠生活啦

細個佢比幾多零用錢你？

同佢講唔使儲錢買樓呀

我都覺得on9 西方冇哩個思想 even我果陣去外國生活過一年識得一個中國女人 嫁左過去既 佢都唔會要求自己仔女第時養自己俾錢自己

btw如果細個阿爸阿媽對自己好好 供書教學俾返我食
報恩角度嚟講又點睇

佢唔講的話會真心願意比
但講左就係被逼要比 咁其他方面就唔洗比面佢盡情洗屋企d嘢啦

兩老 一個就10k 兩個20k 你話我知剩返10k點係香港生存？

我覺得俾係會俾 但一定唔會係成世俾佢綑綁住 連自己生活都冇埋

買小小叉燒佢食

人生係應該要自負盈虧,唔好諗住啲細路會養返自己,因為佢都係要自己養自己,佢都有佢自己條路要行.畀家用等於累咗佢！

唔比佢 佢踼你出門口咩
象徵式比一百蚊算撚數啦

搵唔夠25k個陣已經俾緊10k家用
搵35k個陣俾左15k家用
睇下你有冇心既姐

香港年輕人仲會養父母！？養大仔女自己死鳩左佢好過啦！！
自己屌閪屌咁爽，唔洗負責任咩！

我搵30k比12k佢地但佢地好似唔係好夠

你係講緊兩個俾12k定一個先 依家係講緊淨係我老母一個都要求10k

其實係講緊淨係我老母一個人都要10k仲有老豆

真心唔明D父母要咁多家用做咩
唔通仲儲錢買樓咩

如果兩個10k我都覺得冇問題 依家係我老母要求佢自己一個要10k 我兩個都俾曬既話 你教我我自己得返10k點生存？

要你回報返養你啲錢其實真心我覺得係要俾家用 但係其實我19歲準備升學 返19文員工得1k 我老母已經chur緊我要家用 俾2000蚊佢都嘈

同大家利申返 唔係俾我老豆 係淨係我媽佢要求要10k

可能講下既姐，我未做野果陣阿媽都話要比1/3人工佢到出左黎做野之後就叫我自己搵自己食就夠

問番佢每月囉10k就差唔多

唔係架 我媽真係會咁做 我依家準備升學19歲 暫做文員養自己 一個月得1k啱啱好 俾2000蚊我老母佢都每個月屌9我

咁好癲喎，你媽係咪冇返工果啲

有返工架

(幫你儲住先姐)